我地養貓自稱貓奴，咁上帝養活啊當就係。。。

Donald

Ching高汁

許先生 幹汝娘

啊當其實姓麥

推到有人屌樓主

勿當奴

Respect

屌你老母，係咪智撚障架

推笑話

阿奴呀on9